點解hip-hop歌詞離不開呢3樣野？

鐘意hip hop既人不嬲都係少數
自己睇下外國d chart

邊3樣呀

屌 㩒錯制 sor

想quote覆㩒左開新post

自膠 睇返出面個post

抄我po